大陸航行D空姐正撚到

個個長腿大波

樓主老母都好正
啱啱屌完

大陸航空d空姐通常得一次機會見到

即點

屌打哂國泰港龍

鍾意咩？
有錢就可以買個返屋企慢慢屌

救樓主老母

下面係Air Asia馬拉妹呀Ching

Sorry 睇嚟樓主老母救唔到了

比人包左掛

agger

大陸人成10幾億
當一半係女 都5億
當5億得10% 靚女 都5000萬啦

連埋整容有 20%

大陸整容技術好差，十個得一個整得似人形，香港都見好多，核撚突

但勁多人整 總有D微整 執下已經好靚

Contenental Airlines?